祝賀拜登當選中國美利堅地區領導人

好快加入中國內循環

make China great again